我认为我们需要一个新的机构，其唯一任务是减少火灾风险。灭火失败了。这是加州需要做的|詹姆斯·坦普尔| 2020年9月17日|麻省理工技术评论
如果这是核心任务的话，那么停止增长引擎是你能做的最糟糕的事情，你最终会陷入困境“我们在招聘记者”：Insider Inc.在新加坡推出第三个全球新闻中心（Lucinda Southern，2020年9月17日，Digiday
美国宇航局已经有两个预期的金星任务正在进行中。我们需要尽快去金星|尼尔·帕特尔| 2020年9月16日|麻省理工技术评论
美国一次又一次成功地启动了国家创新任务。为了应对气候危机，美国应该启动一项国家能源创新任务——艾米·诺德鲁姆（Amy Nordrum）——2020年9月15日《麻省理工学院技术评论》（MIT Technology Review）
我不在乎去哪里看——我是在国家动物园执行任务。如何寻找星鼻鼹鼠（及其洞）|肯尼斯·卡塔尼亚| 2020年9月15日|科普
我们知道今天许多学者会认为我们的使命是幼稚的。250年来美国民主受到威胁| Jedediah Purdy | 2014年12月28日|每日野兽
随着战斗的激烈进行，艾哈迈德和三名参与任务的女战士发出求救信号。伏击伊斯兰国的兄弟|穆罕默德A.萨利赫| 2014年12月27日|每日野兽
一些飞行员认为红外标记对近地空中支援任务至关重要，以支持地面部队。美国最新隐形战斗机“落后于”老式战机10年| Dave Majumdar | 2014年12月26日| DAILY BEAST
我请他描述一下半个多世纪前美国可能会重返大使馆的使命。会见美国下一任驻古巴大使埃莉诺·克里夫特2014年12月18日《每日野兽》
他的缺陷和自我怀疑，在他解放的时代使命中，正是使他有趣的原因。见见傲慢的以色列人摩西|詹姆斯·罗姆| 2014年12月14日|每日野兽
这部作品的主体部分讲述了对M'Bongo国王的使命的悲惨结局。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
马蒂尼在维也纳执行任务；但另一个贴身男仆被派上战车去支持公爵。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
这次任务的结果非常成功；签订了一项特别条约，西班牙将路易斯安那州卖给了法国。拿破仑元帅R.P.邓恩·帕蒂森
得出的结论是，尽管存在这些缺点，但耶稣会驻加拿大使团已经有了一个充满希望的开端。《耶稣会关系与同盟文献》，第二卷：阿卡迪亚，1612-1614
很自然地，谈话集中在当天最引人入胜的话题和他使命的目标上。菲律宾群岛|约翰·福尔曼